係時候將老竇搵仔翻譯成烏都語 阿拉伯文同 印尼文等等

Hongkongers & Muslim connect

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

要搵南亞兄弟幫手

ChiNazi:
禁售可蘭經
禁止官員公開場合用阿拉伯文
關閉清真寺
拆清真寺圓頂
集中營羈押穆斯林

香港政府&警察：
禁蒙面法
搵南亞黑幫斬人企圖嫁禍南亞手足同穆斯林
水炮車射清真寺

TUITUITUITUITUITUITUITUITUITUITUITUITUITUITUI

絕對正確

搵印尼姐姐幫手

黑警同支那武警一樣咁仇視穆斯林
要叫muslim同南亞朋友提高警覺

支持 好方法!!! 推

最緊要介紹指揮官同當時喺車上面嘅警犬俾全球穆斯林識
當然唔少得幫佢地詭辯嘅pprb發言人

Tui

推

可以試下

推
見割唔到港人同南亞人就搞人地
咁唔尊重人地清真寺同穆斯林
我地都唔好比面佢地

支持

popo係時候出來負責啦

G持